有冇去東京住過鶯谷附近酒店既巴絲？

想問下鶯谷個頭點？
考慮緊住鶯谷定上野 相差一個站
上野感覺附近唔少野行 但鶯谷就好似乜都無

Call g?

不是
個頭真係咁多g?

真係好多g
上野始終係大站又係居酒屋集中地點都旺d

上野啦,搭車買野食野都咁方便

有間拉麵， tabelog評分有3.82分， 係鶯谷, 去開可以去試

差一間部平好多咪住鶯谷 唔係既就上野

好多love hotel同無料案內所
不過冇人會騷擾你 其實係安全嘅

我推薦住御徒町

其實單純係夜晚附近冇野好做
上野純粹大站去邊都方便
又要平又要近上野就 御徒町 或者入谷
個頭都好少少

上野
去程回程都好方便(skyliner/sky access)
又有metro又有jr仲係大站黎
去邊都好方便

搭單問 有冇巴打住過巢鴨?
附近點樣?

老人街
有山手線無得輸

=九龍塘爆房區

細個頭幾次去日本就係住呢度
台灣人開既民宿

係完全咩都無
純粹係山手線